東張西望算唔算侮辱journalism

晴報式嘩眾取寵；同Content farm式標題黨吸引注意
扭曲事實去維穩同賣廣告
幾個主持訪問低質，不顧受訪者感受
係得個幾條女有d睇頭

最後貼返wikipedia
Journalism is the production and the distribution of reports on recent events. The word journalism applies to the occupation (professional or not), the methods of gathering information, and the organizing literary styles.

Tvb應該係侮辱緊Darwinism

Tvb出垃圾娛樂節目可以唔睇
但出有誤嘅資訊性節目就抵屌

打手多無人理🤧

推

劉細良太平紳士都係

認真po無人理

最撚記得有一次係用部cam隊埋去問
點解要食二手飯嘅？

呢類唔少

幫推

去 tvb hk01 都叫侮辱左傳理

呢個垃圾節目播愚樂新聞冇人睇先轉型做垃圾新聞節目

Hk01受眾細d 但多後生仔睇

屌 偽新聞

佢將自己定位做新聞娛樂資訊節目
但係做齊fake news 做既野, 仲賣埋廣告
政府又唔會去管呢啲垃圾節目

成班廢中廢老就當正新聞咁睇

exact7ly我想屌個位
刻意誤導

信到十足十1

FB on9 野都可以係新聞

見到陳貝兒成日扮中立實維穩就唔開胃

推黎做mud9野
反正呢個post同 tvb 都系無人會睇

樓名體肥絲抓挫自 不過唔小心完全封鎖左肥絲tim

我上面講左
當娛樂節目可以唔理
但做資訊又刻意誤導就要屌

佢地係Media
唔算Journalism
係會扭曲事實